經過尋晚 今日係放假料嚇人既最好時機

麻煩大家收到啲所謂
已證實
factcheck左
有親戚識人
呢類得個講字 冇圖冇片既所謂堅料
唔好驚住 用個腦諗清楚先
亦希望大家小心安全

所以希望大家唔好學我咁唔用腦

推。切勿亂傳假新聞

但嚇哂大公司管理層，間間都早收

1

其實呢單咩事

原來香港人唔怕佔領 颱風 水浸 一樣開工

係怕老黑

保險唔賠ga

我阿媽見到
我阿公見到
我個女見到
我學生見到
扮慘情想散播假消息？
而家我見唔撚到 大家都見唔撚到呀！！

幾好 白色恐怖 咪唔撚好做生意囉 攬炒！

手足繼續各有各做，另一邊可以攪到所有人唔再相信政府及狗，一石二鳥

廣大市民都變哂驚弓之鳥

全民勇武既時代已經到

所以我同身邊人講嘅資料全部都係我第一手搵人問嘅資料 有片有相

推

謹慎行事，理性思考

好

724 有飛無飛都好 大球場見

變相罷工